召喚所有ME撚

讀緊書又好 啱啱grad又好 做緊野又好 不妨分享下近況
利申yr3

me is good. Thank you

material 好撚難

Yr幾？

Rmit

PAED

第幾年

讀緊書既有冇諗過第時做邊一方面既工？

ive year2撚